蕭生：華為銷量大跌從市場逐步淡出？？？

屌咩

數據真係跌喎

跌撚到連小米都過撚埋佢, 都幾爽
寧願以前LG, Sony, Samsung, Apple, HTC, Motorola咁百花齊放都好過幾隻支那問牌壯大

華為只係因為Leica, 但無google都係等於死得

中興係咪已經死撚左？